個嗰都話喇沙仔碌鳩好長

究意有無片同gif圖
外國絲表示miss咗好撚想睇

pmed

連pornhub都好似del埋
唔知點幫你

無人back up佢打飛機個段？

咸濕

灰熊巴cut佢打飛機個段嚟睇吓

你個名好腥

長長地但好幼

聽朋友講有打飛機噴埋白䊢嘅自拍片
諗起都濕濕地

留tg過料

TG me Hugo1991
影我碌鳩比你睇一樣 雖然我長少少

slut

唔算好長
目測16cm

你幼啲定佢幼啲

直接貼圖啦

我幫你碌鳩評分

點解D片要同時播佢台上彈結他同扑野打飛機

係咪想醜化男人

女性朋友分析 以下原話：
幼長直
唔算粗 但係算長
龜頭唔大 應該唔係好kick
幾挺 睇落幾健康
技術比你好

?

我fd見到都話長，分分中同洋腸拍得住

連狗連圖都唔俾貼

技術比你好？

唔好cap到條女咪得

係OK 長既 係TG GP 見過

女性朋友但講得出技術比你好

睇黎都係高手

你睇鬼仔算啦

想要

其實好多洋腸都好細
係啲av轉揀大碌

我哋兩個個名加埋超好食

我都係差唔多 size 炸喎

真心長
其實唔算幼，係比例睇落幼啫

係囉都唔算幼，只不過係因為長望落去幼幼長長咁啫

咁都叫好幼？
你個條係棒球棍？

拉

依度連登嚟，點都有嘢批評到

筷子？

你想像2個拳頭一上一下疊住都未到冠狀溝

咁都唔叫幼？
你個條係牙籤？

睇完呢個post既留言更加令我相信女人仲咸濕

幼到咁叫番埋啦

兒童色情

你好意思講 你個名都好鹹濕

洋腸平均都係14 15左右
喇沙仔目測18都黎
不過就幼左D

樓主一定好淫

如果佢都叫幼，我唔想做人了

TG group有

至少19啦
16cm係兩隻手長播
不過唔知係咪因為長 所以好幼

TG group 有

Cls咁短
連登仔平均30cm

唔撚係掛
幼過佢？

一路打j一路話要屌撚死你
睇到我扯左

女權電子雞對SLUT事件表示：好嬲好嬲

頭細無咁爽

但係直徑應該冇4cm
4cm直徑粗好多

冇tg想畀都畀唔到啦

個個都話長 但睇佢入事主個陣係入得盡
姐係最長都係17 18cm （歐洲女性陰道長度）

唔止啦
佢一隻手足住仲有好多好多位突出黎

我得佢3份2長度.......

你長過19cm？ 至少長過2隻手16cm啦

真心

搵到有片 但為免又俾人del所以都係唔爆喺邊度啦

唔算啦
佢後半條幼
但係前半條就幾粗下
個形狀成碌棒球棍咁

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性

角度問題姐 其實唔長

係
成日睇到森林原人支巨根

佢果支差一個碼，個頭仲好窄

利申非gay

17,18算好長啦
多2cm已經好多，好多男人又食藥又用增大膏都係想多2cm

條片有佢打J，上返嚟之前po有人backup咗

tg有好多

分分鐘未發育完
有啲女幫下手活動下可以再長啲

下？咁都叫幼？

其實我想講我自己仲大碌過佢 但咁多人讚佢即係點

無圖無真相

呢個係最maxium 既case 講緊係條女係鬼婆個size 如果落番亞洲人應該最盡得15 16

2個半拳頭咁長咯

幼阿，頭窄身細
不過長又真係幾長

有唔少9估係棍絲
不過女人咸濕係好事 支持身體自主 兒登嘅性別定型撚係時候收皮啦

我果條差唔多長度
絲想唔想睇

頭先睇外國啲街訪片 啲女都好咸濕，以前以為女人冇性慾

唔想咸濕我地班毒撚啫

同意
同埋Average 好似先13cm
但有彈性架嘛，應該再長都得但會開始痛

19cm到啦
16cm係2個拳頭渣住條野嘅長度

嗰刻 我作為一個男性好似輸咗啲乜

其實真係幾長下

佢個形狀係中間個段特別粗啲
之後上啲個頭附近相對幼啲
整體黎講唔算幼既
長又真係幾長下

佢點知的

一定唔止

同意係幾長

做咩無啦啦loop人打飛機片

條J係長既不過幼囉

露晒樣打飛機噴白漿都可以全身而退
連登仔都要讚你
今次真係全世界無人唔識你
喇沙仔宜刻一定開心死

其實個男仔個陣可能都未成年

條仔副偈瘦到排骨咁
估唔到條野長到咁 係囡都覺得爽
唔敢媾女

不嬲都係
女人變態起嚟仲衰過男人

幼佢1/3啦

你地有無睇比盡佢咪12-13

我都未睇：（

邊度

比我睇

咩係TG GP🤔

咩th group,name please🙏

你條淫蟲自私睇

放條仔上嚟望下

有幾長啊 睇過

放上嚟自有公論

長到仆街，仲要中出人地

係咪有片

可以同黑人格劍了

一定唔止18

評撚師

點解可以del晒啲片

點解唔喺度求18 cm既巴打俾你睇
記得有個巴打碌鳩又長又粗 成個電視遙控咁

有冇條仔嘅相 淨係想睇仔唔睇女

咩叫好kick？咁係好定唔好？

女 性 朋友

仲熱門緊喎 俾啲心機搵啦

龜頭唔夠大？唔易刮到g點？

長但幼，不了
好似比牙籤吉咁

有冇原圖

好癲 啲白色液體

連登真係好gay
成班男人喺度研究人地條撚

其實唔算好長
係啲人短啫

一定無16

啫係我廢到唔駛埋牙都睇得出

唔識打嗰隻字

頭愈大 愈容易刮到陰道內壁
聽講會爽啲 我唔知啦

反正我又唔係女人 又冇技術

射精冇力

呢個長度應該幾好騎

袋底開始度?

估計第三者流出
就係唔叉知第三者男定女

睇咗好耐....

通常呢d性愛影片一般都係女方名垂千古

果d po全部都係cut個女仔嘅gif 無男仔嘅

on9協會

好人一生平安

依個長度喺香港確實唔差

死gay佬

@hkschoolgirlleaks tg channel

17cm左右 粗度一般

係，我一邊睇條片一邊感嘆宜家d 00後營養咁好

真係唔知係個男仔食左條女係人生贏家，定係條女先係著數果個

個長度拍得上成人台d 大J巴打

嘩

有無link? 就咁用關鍵字搜尋搵唔到😅🙏

搶撚哂5s妹風頭

好似話用左廣角鏡

起碼18以上喎師兄

咁你驗埋眼啦

點解咁快比人刪哂 有權力架男女主角？

原來仲有條0:26

一定冇18cm 17左右

其實係因為條仔瘦顯得更長

懷疑child porn
好嚴重罪行
冇平台想自己奶野卦

目測好難咁準既
但唔止16啦

嘩個gp另外果條女係邊個？

夠專業呀 起碼高清先呀大佬

因為我自己個條都係咁 所以知 應該係17

洋腸平均點止14 15

5.5 inch左右 上網睇下

THIS

same 我都係17cm 就咁望落好似差唔多 或者我長少少
應該15-16咁上下

冇1516咁短啦

你碌尻喺會陰伸出黎？？

高登音樂台漏奶已經改好咗首南山南

Po成人台啦

好想屌姐姐啊

...

想證明番識彈結他就媾到女，呢個都市傳說啫

仔都覺得爽啦

放心黑人一定長過佢

屌你老母真係幾長

我都長，又點？

仲大隻過佢好打過佢添

點樣可以增長變粗

best MV of all time

屌 係咁比人report 睇黎男女主角家長積極做緊野補獲 唔知單咁既野要洗幾多錢

我都想有個咁精彩中學生涯

loser一問,佢扑嘢唔帶dom內射唔驚中獎咩

條女食咗藥咪得
佢地玩到咁熟手
都唔會係第一二次啦
食藥有幾咁閒

去轉撚po大把撚你睇

南山南～

森林原人17.5

咁佢應該16.5～17到

jj每差0.5cm個視覺效果係差幾遠下

其實無毛顯長 唔信你自己試下 同埋如果你肥 條J珍惜會短少少

咁都唔幼？

長幼都好過又短又幼。。。
好想扑野嗚

巴打好慘

由屎眼計起

想知你有幾粗

非gay 不了

你含過?

其實點流出？

佢唔長 你長過佢都唔代表你長喎

個個都講條J冇人講下條女對波都痴撚線

講女又俾人話二次傷害㗎啦巴打

Welcome to連登

This is 連登

如果係你自己/條女/屋企人流出
你就明個種感受

碌9都講咁耐
拉

公道啲 條女俾人講咗全日
係時候講下條仔

我係佢老母我實嬲到仆街 扑嘢咪扑嘢囉 拍咩片啫好地地

成人台有好多連登仔好大好粗嘅J
唔夠喉嘅可以過去睇

真心長

有無你份先

咩叫kick

我負責睇

應該有17cm
差1cm都好大差距

連登變了
如果係以前
一定會話條女波又唔大呀
粒lin又唔夠pink呀
下面又黑森林呀

真
我都留意到

你平行時空呀？
條女俾人狙擊咗全日喎

唔係條仔咩？

呢個就係今日大家講嗰條女？

因為條仔條棍真係好長

Inb4 俾人ban

P.站有片

係

佢唱歌都唔差。

唔係段片流出 都仲以為香港嘅中位數係11cm 長到咁

唔記得backup呀 屌

屌呢個post好撚多gay佬

Twitter大把啦

琴日啲巴打post咗tg group流緊既圖 仲有

FUFU心諗如果隊我就正啦

真心大喎 我都想食

剷走左d毛睇落咪大
睇返正常男人size

你老母臭系

Diu 段片睇到我冇晒信心，點解可以咁大
利申:唔係 Gay

以為10cm都尚算夠洗
點知個現實原來差咁遠
要咁撚長先可以令女性滿足
唔敢媾女了

被迫一世守處

屌真係好懷疑佢係咪想去做男優
邊撚到有正常仔影自己打飛機

條片有一半係gay porn

留名聽故

咁細

其實應該得16左右 佢剃哂毛架

你在孤島的連登裏，閪水紛飛

有冇人用過增大膏
有冇用？